「突發」錦上路西鐵有警察（無委任證）

經過佢哋都眼望望，唔敢太近影

推

Push

有無人通知到前面 或 可以收留 或 有地方過夜？

急！有大量狗車入對出中銀包抄

有至少三十架狗車去梗上環方向

［突發］成個東區啲狗出哂嚟！

元朗站南邊圍出口

各位返元朗義士小心

1030 7架警車防暴去左中環雪廠街唔知發生咩事

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

22:15西鐵元朗站樓下有差佬同警車

大西北突發！！！！！！！！！

「突發」錦上路西鐵有警察（無委任證）

小心！